其實追骨妹d人個腦諗咩？

預約但提早咗黎到～去到樓下，見到一陣約果件拖住個高高地嘅肥佬手落咗黎，當堂嚇咗跳。
呢條女本身都多人約嘅，不過就估唔到有師兄勇到咁。
上次呢條女又係幫我啜啜啜口爆～轉頭都一樣係。
呢種感覺好似NTR緊人地咁，好奇怪。
佢一定想像唔到轉頭佢幫我力吹個姣樣究竟係幾咁姣。
好啦，都差唔多夠鐘，越期待越興奮，就好似發現新玩具咁。

咁cow唔到女有咩計?

利申:有個骨妹女友，一齊左3年

啱先個毒柒肥仔隻手搭落去佢膊頭時見到佢個厭煩樣，果下其實都feel到係感情騙子。
甜言蜜語當係工作性質之一。
肥仔俾錢咪當係收吓服務費。
好彩我好早之前已經有覺悟呢班機械人除咗錢係唔會對其他嘢有專屬情感，所有都係欺騙技巧之一～包括解釋

有無師兄有追骨妹心得 心態分享？

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

各位ching應該點算好？我真係好鍾意佢

發現骨妹好呃得人，但真係好令人受落

通常生活諸事不順
怕女朋友老婆
冇成就感嘅廢柴先會受落